如果火影忍者係金庸筆下嘅作品 佢會點寫？

眾忍既見佩恩六道招數之奇，查克拉之深，不由悚然動容；又見鳴人應變無窮，變化多端，更是大聲喝彩。均覺今日得見天下高手各施全力相拼，不枉來了木葉這一場。

綱手負手站在一旁，眼見佩恩六道混若一人，配合無間，既是佩服，又是忌憚，驀地心裡一酸，想起了自來也：當日自來也之所以甘願為木葉而死，實是怕了我與曉產生衝突，惹來佩恩尋仇。佩恩忍術如此神奇，換了我和鳴人易地而處，確也難以抵擋。
又想起自來也的諸般好處，眼眶一紅，險些落下淚來。

作者：北邙
Source：

改咗天龍八部一段

9/10

港女櫻應該會比人強姦

劇情嚟講應該冇乜分別

D尾獸變哂做秘笈
七人眾變乜乜7怪/乜乜7子
五影只係五個幫派既掌門

佐助仲比人斬左隻手，從此同須佐兄浪跡江湖

點會
楊過：鵰兄
變
鳴人：九尾兄

大波田會比人姦

欺近

大師兄突然打出一招崆峒派鎮山絕學七傷拳，所謂一面七傷，七者皆傷，依獲真攞命。

大波田一定係古墓派嘅靚女

六脈神劍定一陽指勁啲

一陽指變成卡卡西嘅千年殺

姦個臭雞櫻算啦

一陽指只係六脈神劍其中一脈
你當一陽指係一支浮游炮
六脈神劍係六支

可惜火影係漫畫 動畫
如果早幾十年出而且係文學嘅話
都可以話係日本嘅武俠文學巨著

邊個會畀人代筆毒啞

幾時講過 唔係話一陽指練得勁可以同六脈神劍比咩

主角唔識武功->誤打誤撞學識絕世神功->愛上邪教魔女->帶領正邪武林

係雷同千嘅版本

唔係 六脈神劍係愈傳愈廢 d人內力唔夠用唔到六脈 到段譽果陣得返一脈 但段譽有北冥所以練到六脈

一陽指係練六脈神劍既基本功